HDD 咁爛有冇得救

機箱位太窄，個hdd sata線同電線位斷左，想問下銅片小彎，隻野有冇得救！

真心求救

要救hdd定資料？

安全做法 俾錢人幫你
危險做法 搵AA膠痴返好佢

如果金手指無斷的話，用個外置dock，就可以boot到hdd，拎資料

之後個hdd可以用在nas，外置enclousre，用黎backup下都OK，用黎做main hdd就唔好喇

救資料就算，買過隻HDD啦，唔貴

隻野用左3日, 琴日READ唔到, 開殼之知爆左口, 無咩特別野, 睇泥掉得

拎返代理保養換過隻新啦，睇黎唔似係你自己整爛，係佢質量唔好

救到，我亦救過，買條sata線逐條線焊返上去

直情焊曬佢, 咁一定WORK
我今晚試下AA膠上番佢試下先, 救到就救,好彩黑五減價買, 唔係肉痛死

我懷疑樓主係刁SIR分身

佢早輪先搞到D金手指直樹

無

之前唔係有巴打教人淘寶換底板咩

我有睇過, 唔理啦, 買支AA膠外置試下, 唔得就無計

只係個衰機箱唔夠位, 再加要外置啦